有冇人報左棒球總會個棒球訓練班？

佢話上堂一定要有著棒球制服
新手乜都冇可以點搞

咁撚弱智唔識買裝備就咪撚阻住人啦

我見幾年前啲人話上青成組唔洗買先問下
Btw上個基礎訓練班都仲有得阻住人？

唔使理佢，佢件柒到仆街嘅制服基本上冇人著

成人班唔使一定要著 當然最好就要有
運動裝就可以 尤其係初學者 但手套一定要有 同埋要有帽

利申：訓練班教練

佢本意係自己晚棒球制服 其實係指棒球襪+棒球褲+undershirt
制服已經冇人買好多年 除非少年組

紅色白色核突到喊出嚟

原因好簡單 棒總庫存賣唔走 一日啊清倉一日唔會換

我20年前參加訓練班果陣已經係呢種配色
20年後做教練都仲係呢種design

柒到冇人要 根本倉底貨賣唔走 惡性循環...

好想知佢庫存仲有幾多

最基本都手套 長褲 釘鞋啦

唔著釘鞋小心跣到仆街

有接球手套，帽就得，其他普通運動裝就無問題
有個別教練會要求你著埋長褲，對腳唔好露肉

訓練班 9成9人造草
唔使換鞋既

訓練班係曬草灣果到練？

樓主一定新手 邊有可能係打1a2a既訓練班
一定係人造草啦

除左曬草灣同畢架山之外仲有咩場

著釘鞋? 啲場係地氈嚟，點食到落去?

著咗就真係跣死

訓練班好似係用人造草足球場
但唔係啲粒粒膠釘食到落去嗰啲人造草，只係地氈嚟

哂草灣主要港隊 甲組比賽
12a周末好似都有

畢架山係私人球會會book咁濟
仲有獅子山 都係私人球會

如果係乙組比賽 基本就係何東 有時獅子山
Little league 就係何東 沙田 純陽 獅子山 有時大埔

基本訓練班基本係人造草足球場 咩區都有 放四個壘包就當係球場

原來

我之前學界淨係去過畢架山同曬草灣

清楚曬 手套平平地買左個 接波個陣應該落正位但都有時會彈返出黎其實係咪要接個下用力夾實佢 定純粹係個手套垃圾

個手套應該未開光太硬姐

正確接波方法係粒波入左手套之後要用另一隻手cover番 可以做連續動作再傳波

想問仲有無得報？

好似截曬止啦 不過我見有啲地區班未滿人不過截左止 可能打上問下都有得報掛

係掛 個手套戴15-30分鐘啲手指就覺得夾到有啲痛

有人教我得閒就屈下佢 等d皮無咁硬

唔用果陣就夾住粒波定型

巴打官馬既？

你有棒球既就有時間用個波打下個pocket位打鬆佢

但千其唔好用力夾 會夾壞個型 怕你用錯力 好多新手都係手指用力結果錯哂位

總之係咁打落個接波位到 打下臘就可以
你去到訓練班就問教練點樣開最好

建議你搵後生/有港隊帽既
好多教練都係家長/裁判轉職 有d球會教練水平都麻麻...

垃圾中學 畢左業之後無左棒球隊

個班月尾先開 而家都係得閒屈下個手套等佢軟啲就算

我都係，賽程排好咗，唔知有冇機會對到你

會唔會考慮睇mlb
呢邊mlb post冷清到喊

超人級身體能力，就算睇咗都學唔嚟

睇NPB囉 NPB post都好熱鬧咖

細個會睇
大個左覺得mlb好睇d
睇日職好似有nba唔睇aba咁

不過日職好睇在戰術同節奏就真既 會有小球戰術咁

12月打完第一場
跟住到4月

我1月先第一場

最撚憎軟式波，唔好打 手汗撚投球好易炒飛機

大人蠻力大
唔似小朋友 我記以前少棒6歲就可以打都係打硬式
但大人無情力食波餅隨時重傷 冇計

如果一開始就學硬式係最好

香港啲場地又唔平，粒波咁彈，每次落地之後真係估佢唔到

遲下日本轉用m波
唔知香港轉唔轉

點解唔拆左個棒球場比香港人起樓

由細到大都係打硬式，直接中面都試過